陳肇始晚上7點會見傳媒

早啲唔得

又有咩擾民措施公佈

叫大家麻雀照打雞照叫
沒事沒事

又想講咩呀

車厘車厘

反正都要開記招
jm唔索性留喺個記招到先宣佈
搞到一鑊粥咁

愚人節大家唔好認真

張祝君呢？

啱啱先見完

唔撚睇啦，一定無聊野

四點唔一次過講埋？

四點不嬲無陳肇始

等你整合啦

樓主就黎24/7咁開工

唔知關唔關葛博士d 9 up事呢
關事就好睇囉堂堂大官比小小過氣政棍撚狗
唔關事就睇下小小過氣政棍點兜

廢話姑娘

十句有9.5句
冇point
或
講幾個星期前做過嘅嘢
或
之前講過又冇做嘅嘢
或
冇人需要知嘅嘢

bullshit

關

1901

小強果晚.....現在有了...

拉

呢個幾準時
唔似淋奠

?

nine

準時9up

中武肺未呢條賤閪

連下屬都準時過佢，林奠你知唔知醜架

- 4月1日下午六時生效
- 為期 14天
- 要求關閉卡拉ok , 場所
- 關閉麻雀, 天九場所
- 關閉通常供人飲酒,跳舞至深夜場所 (即係夜總會)
- 美容院, 會所, 按摩院 需儘量戴口罩, 入去前要度體溫, 提供潔手夜
- 處所有提供食物飲品在該處所食用, 內裏的卡拉ok, 麻雀, 天九, 活動需關閉

講幾句野就完

仲以為有新嘢要講

收到風武肺依幾日會專攻美容院落政府面

Hi

最大流動人口係番工個班
有人番工，交通工具、食肆就多人流動
死都唔停工

G持武肺手足

RTHK:
3點刊憲, 6點實施, 但5點56分府發新聞稿
4 分鐘業界點可以實施?

顧客及員工確診武漢肺炎 reenex 美容院關閉尖沙咀兩店

阻住我睇viutv news, 下次6:30 開啦

美容院真係有人確診

根本唔係答緊人問題

今朝已吹風

邊個俾港共錢駛？

Cls武肺手足用埋時光機撚港共

高官全部講完就走架啦

戴口罩做facial 啦

我諗你係一個官咁答嘅話
你塊閪唔使要

叫人關閉14日，人地唔洗交租？有咩賠償？

只幫藍

「鼓勵」業主調整租金
真係多撚謝

條友de乜撚

又搓our breast

彈弓手

麻雀夜總會全藍嫁啦，林鄭送錢就黎唔切

有乜所謂，香港D官當面屌9你都唔會有後果
你睇下劏房波一樣步步高升

仲有呼籲

髮型屋算唔算

戴口罩做facial

再遲下就
「強烈呼籲」
「強烈勸籲」

記者: 入美容院做 facial 點戴口罩

做facial 只有口罩點夠
要埋戴眼罩先夠安全

客唔洗帶口罩

第二題問得幾好，我都想知

商台記者好波，戴口罩點做facial

根本ON9政府就係度賭緊
賭封少少就可以控制到疫情
真係再爆又封多少少
根本唔撚係防疫

美容院, 會所, 按摩院 需儘量戴口罩, 入去前要度體溫, 提供潔手夜

廢話

on9政府正經停晒全世界14日啦，14日又14日，攬炒第一

終於有記者問
thx

問埋黑狗屈人2000$同埋富人高爾夫球

而家問緊嗰個係咩台記者

我都想知
好撚有料

蘋果

全世界放nopay 14日

停工咪又係出街飲飲食食

做生意賺硬架？

垃圾官撚識答咩

same ask 好高質

係咪上緊連登

咁多年呢個局長都算最垃圾

Thanks

擠牙膏式抗疫

放心，一定唔會

喺度答非所問

sor頭先上twitter做緊任
佢點答？
分批十四日中間個斷層點搞？

仲衰過乜都唔做抗疫

停工就要順便禁人外出啦
唔禁又全世界走去行山

都唔會答架啦....又係到9up

陳肇始：做太多未有需要做嘅嘢會受批評

答乜撚嘢

陳肇始真係好垃圾

skip左太子條問題dllm

佢岩岩答果段陳同白汁有雞皇有乜撚野分別呀on99

佢噏緊乜柒
下一個問嘅記者可唔可以follow up?
宜家係班狗屈人集結喎
班人唔識㗎喎

完全無答過琴晚, 黑警 老屈 聚集

擠牙膏

停工又咪係出去玩，打麻雀，開party，行山，野餐，打邊爐，行街食野

咁點解封哂D球場唔比人去打波啊屌

可以禁足令，問題係偉大既港共驚俾人追討賠償

班記者都問埋d垃圾問題
次次都問到咁撚長有閪用

黑警問題都冇答

乜777怕批評咩

要人停又唔撚比錢 正一窮撚支那共產黨 無錢咪出去乞lo

補鑊講成應變

tvb一講到太子就即刻cut
有冇心虛到咁撚樣

利申屋企兩廢老睇緊

戇撚鳩，樣撚樣都出咗事，踢一腳先做

除咗黑狗買裝備同立法搞鳩香港人，仲有咩係前膽得嚟幫到人

迅速應變
迅速應變
迅速應變
見步行步咋 屌你老母

索性問佢，點解全世界大部份國家都唔准開門做生意，而國民又可以即做，但香港要咁撚煩

其實係佢自己怕比人批章
評

停工就連禁足

其實香港啲記者真係慣咗俾人能，人哋答非所問甚至唔答都唔會追問，外國啲記者問到你仆街

佢講漏左姐
係驚(有投票權既人)批評

never

咩記者？
問得好！

我諗可能係收左咪
好少人會嗌出來追問
始終香港人太斯文

thx 經濟日報記者

啲英文好好聽

癲狗日報

經濟日報

再問

癲狗, 再追問黑警

到時肯定全部物資俾人搶晒，又係人心惶惶

咩daily?

八婆 , 死撚左佢啦

屌 原來係癲狗日報

癲狗做得好
嘩英文都幾好聽

假防疫，真打壓

識玩，淨係問一條問題

咁細間房，駛能咪講真，真係唔夠戰鬥力

又唔答
又9up

依個局之前嘅局長都係醫生黎
而且都係ha做過管理層
至少知醫院運作
陳肇始護士黎
仲要有好多年都去咗教書
鬼識咩

Mad Dog Daily

又鳩up 屌

郁撚會唔會親自上陣問問題

香港人搶左幾輪米，仲有咩野搶

笑乜9

答未呀

我唔知悉
我唔掌握

乜撚野唔遵守

逐隻字逐隻字我都明，佢講成句我就完全唔明。

答黑警未呀

佢會講得耐過台上班狗官

咁撚高人工 就係要做呢啲

比人抬出場

追問佢啦

香港人嘅智商，你同我都估唔到，到時洗潔精都可能無得賣

唔會答
繼續遊花園

又唔答

屌個個月出咁多糧養埋d咁嘅廢柴

完美表現九唔搭八

執法標準毫不公平，叫人點合作?

最後一條 香港01

支那01

係咁 er er er er 口窒窒
明顯係佢知道有問題, 但要不斷諗點拖點答

終於明點解日日都係竹君出黎講野
佢老頂有語言障礙

泛登仔會話你分化撚
班記者比人話左半年0改善

背左稿重覆講返出來喳嘛
問乜都係答嗰d

依家咁多個局長都係咁

假愽士又話唔洗?

港台利君雅都係嗌出黎指住佢黎屌
其他記者做又36唔做又36既態度

奶到共就升到位
話事話條張建宗自從個陣比黑警屌完之後
好似都潛左水幾耐

其實呢題應該直接問叫佢clarify個距離係點計
問點睇有雙重標準
網上見到有問題嘅商戶會唔會主動去調查同處理

難道張手足被自殺

好撚戇戇 條臭閪死撚日答問題都係
微微笑 岳高頭 點住頭講野
懶係 「無事嘅」 咁撚樣

話左香港9成記者hea做
係泛登仔唔信

唔係好多人做到
不過頭mad dog都有追問
雖然條弱智冇答

佢答宜家唔掌握有關資料

同感，咁多個最撚憎係佢

睇紅字

er 同 呢 夠未

少左好多公開會面，唔符合佢個職位
係咪上次講錯野比人屌，唔比佢出鏡

第一三條唔需要有關資料啦
資料應該係佢地提供㗎喎
第二條好似之前警謊4:30咁print埋出來比佢睇囉
叫佢按睇到嘅圖片講下

應該就係要大家一齊台下追問
而唔係過左去就算

紅底報咁撚多
記者邊敢追問

黃左，放入雪櫃

陳肇始指確診群組後關閉卡拉OK是迅速應變
01.04.2020 19:40
政府刊憲修訂預防及控制疾病規例，傍晚6時起，暫時禁止卡拉OK、夜總會和麻雀天九耍樂處所營運，為期14天。食物及衛生局長陳肇始回應在確診群組出現後才關閉卡拉OK是否「補鑊」時指，一直有留意卡拉OK的風險，上一輪措施時認為增加防疫要求已足夠，到發現群組後亦即刻處理，認為是迅速應變。她又指，今輪修例將按摩院、美容院及會址納入可規管名單，是預防式措施，當出現再多案例時可以處理。

局方又指，白石角高爾夫球場等戶外體育措施，不納入可規管名單，但受禁聚令等影響，入場公眾需避免聚集。

陳肇始：理解美容院顧客未必能戴口罩 但職員必須戴
01.04.2020 19:32

政府規定所有在按摩院、美容院及會址內的人，要在可行情況下一直戴口罩，進入前量體溫及提供消毒潔手液。食物及衛生局長陳肇始表示，理解顧客在美容院接受服務時，未必可以戴口罩，但最少服務提供者要戴口罩，顧客亦應在合適的情況下戴上口罩。

陳肇始說，美容院是其中一個有感染風險的場所，戴口罩及量體溫等措施是第一步，強調政府會密切監察疫情，包括檢視不同個案及感染群組，當情況有變時，不排除會以暫時禁止營運等其他手段應對。

又點

屌你老母佢答撚咗有無十分鐘？講極都無重點，嘥時間，仲未完

陳肇始：新規例開始實施時會採用勸喻形式
01.04.2020 19:20

政府刊憲修訂預防及控制疾病規例，傍晚6時起，暫時禁止卡拉OK、夜總會和麻雀天九耍樂處所營運，為期14天；而按摩院、美容院及會址內的所有人，要在可行情況下一直戴口罩，進入前量體溫及提供消毒潔手液。

食物及衛生局長陳肇始晚上在政府總部見記者，指行政會議今早召開特別會議後通過修例，目的是減低新型冠狀病毒蔓延風險，若規反要求，最高可判罰款5萬元及監禁六個月。她對新規例實施得很急，感到不好意思，明白大家需時準備，執法人員會留意，開始實施時會採用勸喻形式，強調希望盡快實行，法理基礎並無問題。她又指，新規例一般主要是針對夜店及夜總會，酒吧則受早前規例規管，但當局留意整體疫情，不排除作進一步措施，不時檢討相關措施，亦會密切監察及檢討規例的成效，認為修例有助減少市民社交活動，再次呼籲市民應保持適當社交距離，注意個人衛生。

陳肇始：禁卡拉OK及麻雀館等營運有助減少市民社交活動
01.04.2020 19:12

政府刊憲修訂預防及控制疾病規例，傍晚6時起，暫時禁止卡拉OK、夜總會和麻雀天九耍樂處所營運，為期14天；而按摩院、美容院及會址內的所有人，要在可行情況下一直戴口罩，進入前量體溫及提供消毒潔手液。

食物及衛生局長陳肇始晚上在政府總部見記者，指為減低新型冠狀病毒蔓延風險，行政會議今早召開特別會議後通過修例，目的是減低病毒蔓延風險，若違反要求，最高可判罰款5萬元及監禁六個月。她強調政府會因應疫情發展，不時檢討相關措施，亦會密切監察及檢討規例的成效，認為修例有助減少市民社交活動，再次呼籲市民應保持適當社交距離，注意個人衛生。

UP乜鳩
咩9成幾人無事得1成幾人有事
屌你100個人入面仲有1個有事都代表疫情未完啊

陳肇始：有4%嘅人確診 即係有九十幾%嘅人冇事
廢到

阿教授真係唔識㗎喎

佢知唔知咩嘢叫傳染病